其實Marvel電影宇宙既角色戰力排名係點? 強弱設定勁撚亂

美國隊長第一集體術輸比LOKI, 但係第三集可以頂到THANOS 一陣..

Ironman可以單挑嬴左Ultron,但係第二集比條鞭佬屈機...要二打一先嬴

唔知想點...

人係有進步

秒

Cap第一集未瞓醒掛
IM咪因爲件甲

唔洗咁認真

只知邊個得到無限鑽石，邊個就最好打

ca係 avengers1 度同個卒仔槍戰足幾個字又點計

Joss Whedon條友擺明唔鍾意cap

ca 同 冬兵打， 唔夠佢機械臂大力

冬兵 同 蜘蛛俠打 ， 蜘蛛又接得住

ca 又 大力過蜘蛛

羅素兄弟先將Cap拍到真係大家精神領袖

大力一定係GG最大力
但Ca Fing 得走GG係靠戰鬥技術
Tony都有同Peter講只要CA認真, 要打低佢話咁易

電影要俾鏡頭唔駛咁認真啦

以thor係設定上既速度同力量黎講，佢既打鬥場面應該好man of steel既faora咁
但係咁樣其他英雄會被比下去

包剪揼

THANOS個下其實只係就咁放隻手係度, CA已經頂唔順

排名呢家野擺明係睇編劇心情
Marvel自己漫畫個「排名」都亂到出神入化啦
MCU會好得去邊
劇情需要就會贏/輸架啦

Cap Marvel 因為太勁所以少出場(都唔知點拍2)
我自己覺得dr strange 最勁

收皮啦條閪面婆

cm係唯一一個徒手頂住thanos既hero

唔理佢幾勁 一出場就想佢拿拿聲走 黑人憎到

不過邊個賣得錢咪邊個勁
好似hulk 咁
睇過下漫畫都知佢勁到癡線
戲 個角色又唔吸引又唔係好多野賣得所以咪無咩表現
變左諧角咁

豬豬俠個版權又向sony 度應該唔會寫到佢好勁

loki 打贏CA好正常
畢竟佢都係奧丁嘅仔 阿斯嘉人
雖然佢擅長偽裝術嗰邊 但體術 身體能力勁過地球人都好合理

scarlett witch都得不過唔係徒手

洗鬼咁認真
當佢咁撚多英雄都身處係同一個世界既時候就注重多bug
特別係蜘蛛俠既故事
你玩下佢隻game睇下佢D敵人
明明D地點同ironman咁近
為左寫蜘蛛俠單飛既故事可以有九萬幾個理由唔俾Ironman出現
但蜘蛛俠D敵人幾乎全部只要Ironman出黎幫手就秒殺
特別係機械類型既野
以前有一集有個boss係成棟樓咁大既機械人
蜘蛛俠打得幾撚辛苦
如果ironman係度一野切開佢就得啦
喂，你咁大獲野搞到個城爛哂咁濟
其他咁撚多英雄真係冇一個得閒咩？
唔得閒都要仆過黎啦下嘛？

*注定多bug